求沙田跌打/uber司機

有一次整親腳，叫左uber車我去跌打館，司機係女子籃球港隊教練，佢提過佢地睇開一個沙田跌打師傅，師傅會用竹勒住患處正骨。如果絲打見到麻煩pm下我，我隻腳又痛啦
如果巴打都知呢個師傅 跪求share 小弟真係俾個傷折磨左好耐

幫幫手

留tg

tg: seansrp
唔該曬

反而想知你隻腳係咩傷 因為我之前睇跌打好耐都好唔返

腳踝同腳後筋

推下個post

幫下手